<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on FUTURE English center</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on FUTURE English center</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chương trình học</title>
      <link>/sections/program/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sections/program/</guid>
      <description>Chúng tôi dạy tiếng Anh Mầm Non, tiếng Anh Thiếu Nhi, tiếng Anh Thiếu Niên, tiếng Anh cho Người Lớn.
Chúng tôi giúp các bạn ở mọi lứa tuổi ôn luyện cho các kì thi quốc tế như: STARTERS, MOVERS, FLYERS, KET, PET, TOEIC, IELTS.
Chúng tôi chú trọng cả bốn kĩ năng nge nói đọc viết để không những rèn luyện các bạn cho các kì thi quốc tế mà còn ứng dụng trong thực tế cuộc sống và công việc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sứ mệnh</title>
      <link>/sections/mission/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sections/mission/</guid>
      <description>Chúng tôi mong muốn có thể đem những gì đã được học và kinh nghiệm làm việc ở những môi trường quốc tế chia sẻ cho các bạn ở thành phố quê hương. Thông qua việc thành thạo tiếng Anh, chúng tôi hi vọng các bạn ở Kiên Giang có thể được tiếp cận với kho tàng tri thức của thế giới.
Thế hệ trẻ Kiên Giang rồi đây có thể trang bị kỹ càng hơn cho mình những kỹ năng thiết yếu để hội nhập tốt hơn và trở thành những công dân toàn cầu năng động, bản lĩnh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Career</title>
      <link>/career/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/career/</guid>
      <description>ENGLISH TEACHER RECRUITMENT Love working with young students, especially with kids? Speak excellent English? Looking for a fulfilling, independent career? If you answered yes to these questions, becoming an English teacher at Future English Center (FEC) may be the best career choice you’ll ever make
WHY WORK AT FEC? Becoming part of FEC teaching staff, you will have the opportunity to Earn a competitive salary or hourly rate of pay Get ongoing professional development &amp;amp; support via workshops, mentoring, classroom observations, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giá trị cốt lõi</title>
      <link>/sections/value/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sections/value/</guid>
      <description>Chúng tôi là những thầy cô dạy Tiếng Anh luôn nhiệt huyết và sẵn sàng đổi mới để đem lại những điều tốt đẹp nhất cho các bạn học.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>